將網聚d相send去中聯辦有冇得諗?

話佢地係港毒份子，捉晒佢地番深圳打靶，又可以幫連登清理門戶

愛護動物協會

唔比佢地係5毛？

無人理就收下皮先啦

看留言已知連登是垃圾

閱